拍拖郁過手之後 仲可唔可以好似以前咁

男朋友平時好好 但失控上黎好恐怖

但成日為左好少事嘈
每當嘈既時候 我想離開冷靜下
佢都會唔比我走 推我落床咁住
郁唔到反抗唔到既感覺好難受
好大力好痛 講左好多次唔會再咁 但一控制唔到就會咁對我
一係就會掉野發脾氣 自己打自己 撞牆打牆

琴晚又嘈 我已經喊得好細聲 佢鬧我成日喊苦喊忽
叫我有病睇醫生 咁岩有位異性唔熟既人搵我
佢睇到話：SP喎
我自問唔會做啲咁既野 真係好難聽 好難受
我想走 佢又用啲好難聽既說話鬧我 掩住我把口 好痛 好辛苦
鍊住我條頸 壓住我 抖唔到氣 真係好難受
雖然最後佢都係應承唔會再咁對我 但我咁多次之後真係覺得好危險
計時炸彈咁

我真係好愛佢 但我真係好驚 好驚以後會發生更嚴重既事
我可以點做

打撚死你😂

分手

佢好明顯先係有病 你叫佢睇醫生好過啦

走啦

你都係想我答你：還拖啦

on99

走啦 佢未懂得管理自己情緒

遲早一獲勁 到時你想走都已經太遲了....

你條仔係咪丁蟹

BTW都唔係你想分手就分到 呢D痴線佬 點會咁易比你分手
你有撚排煩

我嘗試好多次想放手 但係我做唔到
係呢段關係入面我有錯 乜都管住佢
我真係好想自己大方一啲成熟一啲
可能我做到唔管佢既話就唔會再咁

佢唔比分既同時 我自己都犯賤唔想走
但接受唔到咁既行為 好似當我唔係人咁

郁手仲唔走？ 到頭來無左條命啊
早走早著 記得叫佢睇醫生

樓主，我ex都有暴力傾向，我好理解你嘅驚恐。到而家我都唔明點解有人可以講嘢咁大聲，又郁手郁腳，嚇到心都震埋出嚟。
樓主你賤你事，唔好搞到父母朋友傷心，更重要係千萬唔好生仔，害人害物。

可能都係我逼得太緊一手一腳造成

你個名
吾你老母

屌你 真係吾唔係唔

有無睇大埔單新聞呀

自己做錯就另一回事 但男人發脾氣 一情緒唔好 就搵自己另一半發洩 打鳩佢 咁正常咩？ 從來只有弱者或者痴線既會咁做 真正對你好既另一半 係唔會打 根本一打人 就已經有問題 係既就快d斬纜 如果唔係最後最痛既只係你

長痛不如短痛

你要犯賤我都冇辦法

唔走可以買定棺材先

你學識愛自己先啦 好唔好

一不離二

其實佢係成熟就對住邊個都成熟，難道樓豬覺得自己咁大影響力令到佢咁

佢本身有問題
性格唔會改到
一係報警一係走啦
出事就無得後悔

你自己諗喇
利申 過來人

我驚你有一日會上頭條，比人捅死/打死

臭雞

似係狂燥發作。。。

斯德哥爾摩症後群

早啲分手冇咁難受啊

女人就係咁 咁投入一段感情

男人：其實新鮮感好緊要

報得警

如果你唔想分手嘅話
就諗個方法帶佢睇醫生
咁樣佢只會變本加厲

唔想新聞見到樓主

走啦一係叫佢睇下醫生

兩個都痴線

我決定比多最後一次機會大家 再有下次一定會分手

算把啦你

一個願打，一個願捱，走唔到啦

我同你男朋友啲性格差唔多
但我會叫佢離開我視線範圍

放手啦 放左手之後個世界會美好好多

小心佢有日失控打死你

再唔走變阿榮

下次可能就係你死個日

我都覺

佢會好似以前咁繼續打尻你

你宜家唔走，將來就知自己幾白痴，到時打埋你全家同個仔

我個ex都係咁 一吵架都會好暴力咁對我 唔比我走 搞到周身魚晒 最顛個次我入左廁所避佢 我唔肯出 佢整我落地同係廁所拖返我出黎
個陣我都真係好愛佢 佢成日都話會改 但次次都重蹈覆轍 最後都係頂唔順分左手

但個傷痕都仲係到 兩年了 都會諗起佢

惡性循環咪呢啲

殘忍啲講 你條仔係唔會改到 性格黎 天生 冇人會改到自己既性格 你俾幾多時間佢都只係自己呃自己 要改一早改左啦 你唔好白痴啦 醒下啦 係咩到佢打到你得半條人命先知要走？咁多新聞係男朋友錯手打死女朋友 就係你呢種明知有危險仲傻更更唔走 唔保護自己既人

分手啦樓主

下， 你咁都仲要問？ 打一次已經好走啦白痴 死左都唔扯可憐

真係有日打能死你
有一日你自己忍唔住會自己走

你男朋友而家係家暴，你絕對有理由離開佢
有時個情況係，佢未必意識到自己咁做有問題，呢一刻你無論如何都應該離開佢，一來佢可冷靜落黎，二來你都要冷靜

同我老豆一撚樣
分手啦
咪同佢生到仔
害埋個仔

我有個fd同你一樣 我係咪識你

唔會掛

順利分手？

唔好嚇我啦

希望遲下仲會見到樓豬上連登

你犯賤唔想走都不外乎幾個原因
1）佢平時對你好好
佢平時對你好係因為佢想留住你等你俾佢繼續打繼續鬧
要提醒自己 佢對你既好都唔係真心 只係手段既一種

2）你有斯德哥爾摩症候群
你愛上施虐者 因為你以爲自己既偉大付出最終會令佢醒覺回頭 但事實係唔會 江山易改本性難移
佢每次話會改 都係留住你既手段黎
你可以信佢一次 最多兩次 但到第三次 你一定要走

利申：過來人

搞左幾個月先分到 分手後佢日日去我學校 屋企捕我等我

拍拖拍到大家都辛苦 何必呢
Life is hard, don't make it harder.
關心妍 放生

作詞：李峻一
作曲：李峻一
編曲：Billy Chan
監製：Tomson Lo

熱情淡了嘛 想抽身了嘛
聊電話也洩氣了嗎
舊承諾應不假 卻忍不到悶吧
惦記當天處處鮮花

互纏著到老 不死都疲勞
還是跟你痛快結束
為承諾守得到 拍拖都變義務
沒法稀罕你這情操

去吧 猶如候鳥飛走吧
未奢想你迷途知返
自由來換失戀那代價
你真的相信值得嗎

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算知醜 無謂強迫你
難道要我對著你句句要生要死
就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
互纏著到老 不死都疲勞
還是跟你痛快結束
為承諾守得到 拍拖都變義務
沒法稀罕你這情操

去吧 猶如候鳥飛走吧
未奢想你迷途知返
自由來換失戀那代價
你真的相信值得嗎

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算知醜 無謂強迫你
難道要我對著你句句要生要死
就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

是我太過愛你 願意放生你
無謂你抱陣我也這麼的晦氣
我亦算知醜 無謂強迫你
難道要我對著你句句要生要死
就當愛錯了你 就當放生你
無謂你說話裏有這麼多怨氣
我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

好變態

我都想咁問
另一半姓wong?

絕對是同謀

既然你咁唔捨得佢 咁就唔好放佢出黎害人

男人老狗俾人打都唔識還拖

痴撚線 呢d咁既男人 盡早離開佢啦 避免又出更嚴重既事

報警啦仲開post

等睇樓主成為新聞主角

男人打女人咁小事都要開帖
打自己財產根本好正常

你而家將唔係自己嘅錯歸咎落自己度唔覺得好蠢咩？
已經唔止係犯賤咁簡單
呢D癲狗就係新聞上面會殺女朋友果D
你而家唔分手嘅話
第日我唔想係新聞上面見到你比人對冧
你唔潔身自愛無問題
唔該你諗吓屋企人
萬一唔好彩你地生左件
你要知道小朋友係無辜架
如果有一日佢對冧個細路再搞掂埋你
到時邊個錯？
你而家唔好話有幾愛佢幾好
我真係屌出聲
你鍾意繼續係咁
就寫定遺囑啦

唔好意思 語氣有啲重
但因為我都係深受其害所以先咁
希望你唔好比所謂嘅感情影響
呢啲野隨時都可以變
你自己諗清楚

No

樓豬同男友同居？
係的話間唔中借d易返屋企訓
次數慢慢加上去 等佢慣左先分手
如果唔係你就咁講分手 可能真係殺左你

絲打, 你唔分手, 唔係俾多次機會你男朋友改變, 唔係俾多次機會你去改變你男朋友, 只係俾多次機會你男朋友有可能用無情力殺死你, 了結你年輕o既生命

你男朋友有暴力傾向唔洗我地多講, 下次如果佢控制唔到力道, 用無情力殺左你, 即係你俾機會佢殺你, 你係唔係想咁?

就算佢唔殺死你, 分分鐘有一日禁錮你, 你而家想冷靜行開下佢已經用暴力去制服/阻嚇你, 等你唔敢出去, 如果有日佢真係禁錮你, 任何人都搵你唔到, 然後日日打你, 每日你都徘徊生死邊緣, 你係咪想咁過一世?

對佢黎講, 你唔係佢愛人, 你只係佢o既物品, 係任佢魚肉俾佢出氣o既物品, 愛你o既人係唔會忍心傷害你, 正如你都唔會想傷害身邊人一樣

走啦, 唔好妄想可以改變佢, 你而家妄想改變o既係佢o既"暴力傾向", 一樣連心理醫生都唔會改變到o既野, 唔好再俾機會佢傷害你
你問清楚你自己, 你唔捨得真係因為愛佢? 定係唔甘心付出左但又改變唔到佢?

講就講左喇, 之後一切都睇你造化, 希望唔好o係新聞見到你/以後見唔到你上連登

沒有獻出我的臉怎拍響 沒有兩巴掌怎制止痕癢

糊塗地軟弱當善良 誰就這樣變善良 你更放肆得漂亮

也許 當我感到窒息想逃亡 卻未戒掉浴血的欲望

也許早已戀上共綁匪苦海慈航

原諒你越愛越惡 滿足我預計的失望

是盲目地偉大成狂

還是受害受用 犯賤犯到被虐成狂

能為你忍受 然後當享受 那又何妨

醒喇 唔好等出左事先來後悔
佢唔會無喇喇為你變番好
記得真係千萬個小心
可以走記借d意分手

利申過來人

你都係男人點會唔夠佢打

你自己on9唔分手想人點幫

恐怖情人
好危險

下次下次 下次大概可以

我到而家都仲唔走係因為覺得
佢始終都唔係明確地打我
只係唔比我走 大力左

下次再大力左呢⋯⋯

on9
呢啲死左都唔抵可憐

樓主你咪影衰女人啦
佢咁樣你都仲唔走
佢咁暴力對你有幾愛你呀？仲講埋SP果d說話
都唔信任你
飛左條垃圾啦
有咩咁值得你愛佢

痴撚線
都已經做到咁既地步
一D尊重都唔識
你愛佢都要愛自己
離開啦 唔係下個頭條可能係你....

分手，一定要分手

唔好再FF喇，有病睇醫生

我而家係，男人同我講說話大聲少少我心入面都會好嬲，不過唔講出口而已

你諗返轉頭就會覺得自己唔應該咁被人對待

我懷疑我EX會出現係呢個post,無咩事我出番去先

利申：唔係我打Ex,係我ex比ex打

你蠢就蠢啦，咁都唔走，係妳智商問題，無得救。